社區盾 聯賽盃 歐霸盃

熱刺呢 曼城呢 利物浦呢？

我曼好波

下年攞埋呢三個